醫管局 大學 公營機構暨政府 廢青討論區 12

繼續屌

你返緊咩工 無得閒

CHING 而家幾點呀

新post lm

醫管局會唔會收science仔

當我係咁問

屌你老母HKCH幾時出offer

去到ger位就唔會易做，責任大，出事要咩，對內要管好班細又要應付大老細，對外又要同人bargain
但同出面比係好啲定差啲就唔知

高？叫佢以後開pca3b 位請人咪得囉
做乜春要開pca2

2018年第四季先開張，咁早請你返去晒米飯咩
等睇7月出offer 8月body check，9月入職

利申: 鳩估

舊post問咗冇人理
再問多次先
有冇人做過投資推廣署？
有無伏？

HA 係全港良心僱主，我好想瘋狂幫HA打工

long time no c

想請開各位ha新入職係唔係1年後先請得al

唔該巴打

有個hr嘅巴打係到幾方便

Here!!!!
超級多人！

Ou 又唔係一次請幾個
好心就唔好次次搵廿幾個人去間電腦室玩trade test然黎揀幾丁友in啦

想問下剛收到email係見Clerk III(Telephone Operator),Patient Service, Administration Division
想問下係做D咩架?有無伏

顧名思義都係聽電話直到永遠

伏中伏都比你搵到

唔介意輪班同一世C3 其實都算係一份優差

何解

一個小小既聽電話位 何解要用C3 請人

同病人fighting

咁又好似唔洗

電話fighting

伏中伏
我而家返緊份6日勞工假,但算hea既工,又唔洗受氣
巴打們會點選擇

見下唔洗錢既

都會去見下,因為唔想返6日
有無巴打知是咪都係返6日同忙到仆街?

44HRS 有機返5日
忙唔忙就唔清楚

入電話房做好磨滅鬥志架ching，諗清楚呀

衰L過1823

如果厭倦辦公室政治，無咩上進心，工作想日日如是無咩轉變又唔介意返輪班既可以一試。不過你預左成日要對付d無理取鬧既香港人！

好辛苦架，仲要返shift ，唔出C3 唔會有人想做，唔信你試下apply

我咪姐係咁講囉 聽電話要出動到c3 就知有問題

咁又好過1823 1823一定街外線 冇福利
衰過做

其實自己人仲唔俾面你，成班忙到甩碌就拎電話發脾氣，落call好似以為人地識曬全院醫生咁，2秒內講完call邊個就大力cut電話，你收慢d 條線耳仔都受罪

你做緊定識人做

我以前做ward, 係成日打過去嗰個
當然冇自己d同事咁變態
(因為我掟爛電話都係我自己報維修，同事掟爛都係我報dllm)

好彩我以前做 唔洗成日打去電話房
BTW 報維修都冇所謂 冇得用等人黎整先捉蟲

上面巴打們講到好似好伏

多謝你覆我

Good morning

想下問新入職第二個月想轉同一個聯網, 不同職系既post機會大唔大?
同埋第二個月辭職通知期要幾多日?

有無巴打非u grad 直入eaii

1. 睇你本事
2. 7日 好似係

聽講好似係2星期，又唔敢打去人事部問，怕上司知

又好似係

等下海巴囉

海巴求召換

1. University Graduates; OR
2. F.5/ S.5 with:
(a) HKCEE 5 passes incl. Eng (Syl. B) & Chin; or
(b) 5 subjects in HKDSE attaining the level specified below:
(i) Level 2 in Eng & Chin; and
(ii) Level 2 in New Senior Secondary subjects/ "Attained" in Applied Learning subjects (subject to a maximum of 2 subjects under this category)/ Grade E in Other Language subjects AND diploma in a specialized function.

應該有，不過應該要專科hd

我愛返工

就快又出aco

唔關我事

點解唔考

難過西

冇所謂啦

已經考到 ？

唔係 唔夠料

一次唔得，咪考兩次囉
除非衰中英文姐

「信」你

地獄的開始

admin account有無bodyshopper

見完後一個星期打黎問你攞依家份contract黎睇係咪有機？

想問如果入左電話房先再內部轉其他部門難唔難？

[member]想問下大家有無apply ha hr officer (staff benefit)? Call咗interview? 已經deadline左成個月都無消息 係咪可以死心㗎喇？［/member]

放心 等3個b

2樣都會

電話房討論區

clerk2同ea1
點揀呢

睇你有冇學位 睇你想未來幾十年做幾多野
C2 比上不足

緊係clerk2 啦，28日假，又高人工過ea1

當然想上位啦

上位就EA1
不過有能力C2 都上到位既

見過2個eoii 都係由clerk ii 升上eoii
不過有老細極力推薦俾CGM ，再加上本身叻仔

是旦啦 都唔關我地事

想問ha係咪得kec 5day?
係kcc實習做到想死
想係一個5天地方staff

利申 rn student

見完vtc 唔知幾耐先有消息

咩po

to

私家醫院幫到你
一係調去 gopc/sopc，就一定5.5日

不過有老細極力推薦俾CGM ，再加上本身叻仔

咁咪就係問緊 有無邊度返緊5日
同埋所有private rn都係5日？

男人做電話房?
唔係一定請女咩

做病房9成9都打0字 好少會記number

唔洗 成日聽到男聲

係*

好多連登或U汪師兄姐仲諗住Clerk 3/2/1 上位慢過EA2/1... 咪玩啦、前者無論point同假期乜都好過EA架。

同意樓上所講一去Ger 位如EO2, HA2等就冇了自由、OT到半夜甚至返足七日、但跳到pt28 over 50k人工你除非好有料出去私人公司否則只有跑數sales先有啲可能。

人揀工、工揀人。HA除了Ward 文職不算得上係好、但overall 肯定好過大把無良公司。

咁都有打手

岩啦 做啦

係，仲唔狗衝

HA 係最偉大既僱主

有人痴咗線

做緊咩

我愛醫管局！

邊個唔做 邊個蝕底

想問我琴日interview,今日收到電話問我3間醫院有興趣去邊間
成數大唔大?

3b位咋
之前見幾次三a都冇回音
咪試下3b

唔覺有分別

佢話呢度好人都係轉黎轉去
重話唔夠三個月apply唔會睇

是撚旦 3個月同冇做過1 9樣

轉同校做clerk 同pa 好吸引咩

你捱到咩

少年你太年輕了

好耐都冇入嚟 多嘢做到七彩

想問幾多月會加人工？

等立會

多年做都要入黎吹水

屌好得錢使
早幾年先正，等到唔記得咗
最後好似啱啱好等足一年先加

唔爭在個一千幾百啦

難得加咁多%
總係令人期待嘅

點都會比 唔拉布就7月加

HA 唔批

好想做HA

利申：做緊DH

辭啦 過去做

辭啦

辭佢老踩

可能唔同老細唔同做法

味

衛生署做到狗咁

請先得

將政府同HA比

In完等消息

到底幾時先有hr trainee interview

聽日就係星期五啦

等消息等到天荒地老

又一day

我諗過由HA轉去DH

今日上orientation

有Dh 既aco 做都好過無啦
派中牙科就直情爽YY添

有無巴打知配藥係咪爆晒煲

但DH n仔位諗唔諗得過

不了

hr trainee呢個位
起薪高，又學到野
比起出邊assistant荀好多

海洋巴打

學到點樣OT

仲未放...

涼多陣冷氣

人工包埋

包唔曬

九龍聯網係大伏？

有無人知點樣睇番份工嘅job description？
份job係pca2，做臨床心理學家嘅assistant
停止左申請，搵唔翻個post...

對FG黎講個人工係好吸引

ot就私人公司hr都要成日O架啦唔係咩

HA Fin
要考QP喇

巴打考到邊 得半日exam leave

第一科咋 我算新新地要請no pay
Study leave點計法？EA仔得10AL用哂黎考試都冇哂..

10個 fin 新人 8個考qp

考完都唔知有冇位上 試住先啦

放心 唔會

唔考一定冇，考咗再睇有冇好路數

唉 個個都考 邊有噤多位升

3ぶ係文職？

3B

血菇係pca1

等老屎fuck 退休

諗起之前龍舟去左幫手補唔足鐘

點解藥房無wifi
Clerical同事平時係點樣吞pork

食自己收唔到啪

咩

唔夠食呀 一日流流長

無限

係HA 做 EA 考qp 真係令人敬佩 10日AL 真係時間分配的考驗

差住電又有得無限上網

有冇巴絲知HKWC請緊個part time C3係點架，已離開HA但想搵多份part time做

又可以番工喇

有冇人做緊HA works department
起醫院

Waiting list

屌你老母醫管局

醫管局正仆街

醫管局正垃圾

只可以怪自己on9

明知你都走點解仲要perm你

個畫面出晒嚟

btw 其實我唔明點解師兄佢7尾走點解唔可以71轉perm。
同轉完perm 再retire 唔同principle？

goood morning

23/5入職 一個月內走最後果日係23/6？

噤快resign 有好路數❓

冇都可以走架

都係頂唔緊?

應該係22/6

即係21/6要俾信？

即走既話應該22號俾都得
但點解要預到最尾果日？

考到政府

private->HA-> gov...

你都成日浮水

睇完世界盃成日鍾眼訓

類似

HA有冇得睇返過期既job openings?下星期去interview 但完全唔記得有啲咩job duties

搵公工

遞信未呀

有無人收到港台voice test invitation呀 明知唔會入到都想試一試

盧海鵬試咪

有無巴絲都申請左港台既助理節目主任（中文新聞）又收到信去做voice test呀？

有無考過既師兄姐分享下應該點準備呢
呢個post係咪好難入架 感謝

我收到呀 你係中文新聞？係咪好難入到
利申 只係係大台做過實習 傳理系fg

見啲人話好多電視台/電台既人會一齊爭 不過點都想試一次，機會難得

係咪應該好多人都收到個test?
絲打咩背景？

中文系，商台intern

你都係中文新聞？我係大台實習 唔知有無用

係呀 不過我諗如果真係有啲現職記者/網台dj去in，我地呢啲就唔算咩經驗啦

我都會試下既 想當年 方建儀好似都係fg傳理系入左

絲打幾號test?

習慣就無野

有無人試過走左又入番去？(HA)

咁睇唔開

以前3A邊洗大學畢業丫,有個學位直入EAII啦
而家呢..D大學生個個走去做曬3A
好聽D咪話你FG由低做起儲下經驗囉....
HA真係垃圾黎

想當年金融海嘯後，eaii 都爭得好勁
我最後入ea3a
中五畢業入ea3b 咋，仲要爭崩頭，因為好多人中年失業，有3b 都要焗做⋯⋯

依家經濟好，洗撚做3a 搵11k 咩

真係做到好灰 做左2個月3a
日日翻到個ward度羞恥play 少少事就搵ea祭旗
pca都走黎屌鳩你
多野做到仆街 除左親手掂病人 咩都關你事
重要唔知發咩癲要翻shift 翻8點正
我跨區翻工成個半鐘
見倒有d巴打話翻8點9加5day真係好羨慕

係我犯賤 fg第一份工就入左ha
好想轉走 上個月已經不停apply其他位都無回音
其實我得果個幾月經驗
係咪唔應該寫落去？因為hr會覺得我咁快就想轉？

btw 聽日準時翻工

marketing炸 一開頭搵本科嘅工
間間都要我識埋PS AI
想請個marketer翻黎 慳埋個designer
諗住入ha有得5天工作又穩定
點知 我錯了

如果有fg想入ha 記住ward嘅ea
真係狗也不屌

我搵左兩個月工都無起色
諗住是但搵份穩定嘅做住先
ea2我apply完直頭連in嘅機會都無
見倒3a有offer諗住試下
點知就出事 唉
不過見海巴話都多人可以轉翻出其他post
無野嘅話 我都係翻出去繼續apply喇

同職級調部門，要做左18個月
升職就無限制

3a 呢啲技術含量低嘅工種，做得耐出面唔當你有任何技能係可以 transferable，快啲走好

我見過有個科大女仔 fg 入左ea3a
一個禮拜之後，收到之前in落既 eaii offer 就resign
一個星期升職

其實in ea多數會問啲咩？聽朋友講啲hr都好mean

有冇巴打知ha ii written test 通常會考咩

HA WS2 伏唔伏
實際係要做啲咩？

提一提大家今日又有得番工啦

最鐘意返工 我愛Ha

你好似脫咗若海

離開HA先係入苦海

走唔甩既人先會咁講

同埋想問過左期既job openings係咪睇唔返？想睇返啲job duties

no 又唔擺上黎 想人點幫你

返咩工都辛苦嫁啦

睇下係開心既辛苦定 唔想返工既辛苦

唔好意思

感謝！

Pca3a 12k 人工⋯⋯
去私家醫生度做助護，都唔止呢個價啦
仲要唔洗又屎又尿，係人都識揀

有得in喇
Executive Assistant II, Department of Quality and Safety
我驚拎假去in wm唔放人
係咪sl去會穩陣d

另外我想問係邊度可以搵翻個job duties 出黎？
KCC1806029 學識左唔洗下下問你地
麻煩倒你地

想問下有無巴絲知道點樣搵到HA嘅job duties？個post close左搵唔翻
Patient Care Assistant II KWC 256/18
Thank you!

入面無個做得長

咩人禍

ha係公廁

講左幾廿個post 都冇人信

總有人唔信邪

咪就係

有冇人知polyu ea 人工大約幾多？（要求大學學位及一年working exp)

報左份eai 叫我去狗展interview

It？
It 有office 係個邊

一車車車堆fg入去屠殺

巴打幾時報架？直接報jre ga?定直說報呢個post?

覺唔覺依家好多後生女做pca?

其實醫院專科d電話係咪廢既
係辦公時間打n次點解都可以飛留言?

唔係怕手續麻煩, 而係驚易請難送
一般都會覺得你背後一定係有D野 例如performance, 人事問題

啱哂啦，個邊 turnover rate 咁高

其實邊度有得睇唔同大學既pay scale

問人

自己追post

kcc hr又有新位，啱先睇開多個c2位同c1位
仲要唔係 for serving ha staff

NTEC HAII筆試有冇人考過？知唔知會考咩？

斬下眼又一日

斬下眼又一個月，聽日出糧

HA 唔係月尾先出咩

仲早過我

利申HA狗
前排我去返我以前做過嘅部門interview
最近收到舊同事消息話佢地team老細請左我
但我仲未有offer，想問下HR仲要做啲咩先confirm 出offer？

返asso 個邊好伏？

各位大師 Health Information and Records係咪排板房？

係

見成點

睇運氣啦

出左加apa 啦

I agree with you

可恥

仲要等立法會過，希望十月就出到back pay

入返黎做

唔夠用😞

未等backpay 怕咩

呢頭出完個頭無左一半

仲有十一項財委會議程先係加薪
希望暑假前批到，咁就可以8月底收錢

Apply C2 ，22k 會好洗好多

c2 要有人開先得嫁

EA 應該係 poly 既 band 3 掛
晌 2016 年就 14-21k，我都想搵 2017/18 既 pay scale

其實有冇試過將大學同 HA 拆做兩個 post ? 有時碌廿幾頁都仲係講 HA ...

我呢度開都唔做

如果個 ad 寫住 "Review of applications will commence as soon as possible and continue until XXX, 2018, or until the post is filled, whichever is earlier"
咁可以未 close 就出 offer

做左HA冇耐，真心講句

屌你老母大伏

有得走就好走 我地呢d做耐左走唔到焗住做炸

如果你有追post 就唔會講呢翻說話

好多街外人成日覺得HA係世外桃園，我哋驚外人入嚟爭飯食先日屌夜屌

真話無人信

日日扮OT
趕客

最低都有14k 咁都唔算太差姐
之前仲聽見人話poly伏

Ha 最適合d 中年失業，又有小朋友既廢老做，
又或者，唔憂做 有老公養既c9
呢兩班人都覺得，退左休終身免費醫療好重要

但我想講，

後生既出面搵錢先，40歲再返ha 好過

準備走
只可以講好鬼好做 係難升

Band3: 14k to 22k

做多排夠寫cv就走 賺到錢都冇命洗

其實我都同意分開兩個po
對係大學做既巴打黎講，好似可以更方便佢地討論

利申：HA

分開我驚佢地沉post 添

btw 係咪分 下個post 就刪左 大學 2隻字架啦

其實分都好，始終HA同大學唔太相類

下個post可以刪埋「公營機構」，好耐先有人入嚟問點考，但因為冇人做緊，通常個留言直接沉底

豬持

咁你in 到之後一定仲驚

見左幾份RA大學都未有回音

有冇人考過HAII筆試 過左group in, 之後筆試同面試一齊
唔明點解唔考左筆試先

巴打你好似岩岩有offer冇耐...係咪番醫院

5-10分鐘完，好快

都係醫學院既人 原來沙田醫院都有份

巴打竟然知眼科醫院都有部門 有d料到

舊同事講醫學院唔是人做 長期請人

有冇人做話HA既MRD Ea3a
想問好唔好做 同埋升職好唔好？

利申 依家做緊病房文員

MRD 咪牌板房 ？
樓上佢地有講

幾時可以再返工

聽日

圖書館咁
不過佢肯開c3位既 我都肯磨既
咁睇下星期一就同經理講轉 祝我好運

咁你加油啦

想當年我做左3年ward, 6年EA3A都冇得升EA2

其實政策係有進步緊既，不過係退十步進五步，仲要進步的好慢

兩大既醫學院部門都係長期請人

出過去一年，都係返返HA食屎

因為唔慣睇人面色，唔喜歡刷鞋
雖然係HA做野都要睇上級做野，但至少唔洗對住客都要笑面迎人

有rules去跟，啱既就企硬

其實真接報ea II 仲好啦
真係唔好做ea III 太低人工
EA2 同3 做既野一樣...

中左老廉ca waiting list 有無巴打知係咪同reject差唔多

試下啦，有時真係會中

Structured training即係定期會開下班幫你地認識每個hr function,教下你其他工作技巧之類...

2年trainee program入面大約每做夠一年就會rotate去唔同Cluster,2年後翻去parent cluster

Duties方面,主要睇下嗰個cluster點分配 有啲一年入面會安排你去唔同function,有啲就做死benefits/manpower etc

睇你去邊間院嘅HIRD
新界東同仁濟個邊嘅就好去
其他嘅唔好去啦

利申：HIRD員工

上次有同事去in衰咗
佢做咗3/4年幾c3
答問題要小心啲 聽講都算好做

講真 3A就真心唔好做啦....
同埋 由3a升c3個pt唔靚

點解唔試下ea2???

CND嘅EA3其實又唔可以話差
因為個部門都大 記得之前開位都多
但做病房就真心難升 轉其他部門會易升啲
HIRD某幾間醫院成日都開位
唔怕辛苦不如直接試下apply佢地嘅EA2

我之前係病房/day ward同centre都做過
算係做得開心又好做但無位升
之後出咗去再返黎做ea2
無幾耐再升c3

我依家係病房其實都做得開心
但係真係難升 升極都係ea2
所以先想轉啲會開位既部門

我個陣仲要無話做夠3a可以升2呢個制度
我有同事做病房做咗4年轉咗黎做c3
HIRD係易升嘅某幾間院
但辛苦囉都 同埋HIRD升c3多數on shift

如果cmc個聯網同仁濟同網嘅
我覺得可以一轉去試下 因為仁濟真心爽
不過HIRD做嘅野係攰同辛苦 特別係3A
但叫做比起病房易跳啲
因為某幾間院嘅HIRD成撚日都請人
（咁一定係唔好做架啦 好個啲基本上無人會走）
你轉過去cmc等佢本身開位又好
跳去其他院嘅HIRD其實都算易 因為個幾間成日都請外人
最後提下你 要係HIRD升c3 9成都要on shift 你覺得無問題可以一戰

多數個個網入面啲院係點 其他應該都唔會好大分別
加油

仁濟真心爽
同埋一齊入更又唔同 張更靚
又唔洗落樓下做咕哩

仁濟咪係囉....
我個度砌同執都要做

你邊個聯網

我係dispenser但入唔返pharmacy
而家做住pca2先 d同事個個都話好晒

係 唔好再入

我發現九龍東同九龍中都係一撚樣
但印象中新界東唔係咁

一舊屎同兩舊屎嘅分別姐，都係屎

Ntec都要砌同執？

好哂喎
有無其他行業可以做住先

冇

我都知 但真係冇位 我一grad個時已經瘋狂apply

睇大院細院，細院一條龍，由執到還到砌到上架一腳踢
大院就淨做某一part 都夠做到你收工

因為我知ntec某兩間院 砌係ward自己砌完再掟落去
但執就個個都要執
我而家個度係執同砌都係個批人做
Ae clerk要落執幫手執同砌

Ward 會砌，不過大家standards 唔同，好多時落到黎要加工，例如我地會減重先，將cms print 得返個d又無乜用，好似約期紙，同lab results 個d掉左佢

入院執既板就真係五多，每日幾百隻，一個人都執得掂
而專科，淨係一個內科都要執過千本，又係一個人執

屌 巴打
我地個主管都唔覺得係workload問題架

Btw我之前做個間係要個個病房文員落去學
學識點砌之後會定期檢查
同埋唔砌send落去會問點解
我地係除咗死人板可以唔洗砌之外
其他都要砌
你講要dum個堆佢都會教埋我地邊啲dum邊啲唔dum
所以佢地相對砌板係少咗

Ward 砌係for 醫生護士需要姐
佢哋會用佢地方法疊靚佢，落到我地手就煎皮片拆骨

死人板我地都要砌，尤其係返2-30箱一個人，中獎個個成個星期應該黑哂面
仲要醫生好好時都急住出medical report ，要你即曰俾返佢，跟住就幾個人即刻打仗咁款拆箱開工

我之前個邊就係你唔砌send落去會打黎問你做咩會咁
死人板就係send返去mrd畀你地砌

我而家個度啲分類都好撚亂
所以真心唔鐘意係樓下
樓上就愈接愈多野做 但勝在同事好
同埋收工就真係收工

唔知算唔算off topic
有無人join過HA個d牙科優惠計劃
好似好抵咁

當300蚊洗牙囉，補牙我就麻麻地用銀粉，加錢又其實同出面差唔多價，手工仲要好hea

仲有你要預好難book ，佢有位都留俾正價客先，如果平日返工時間易book dd，星期六或者平日夜晚就唔洗諗咁濟

考完HAII筆試 有三十幾人考 係咪內定左

邊個CLUSTER? group in之後筆試再下星期面試 唔理你筆試考成點都有面試 點睇

其他會唔會body check完衰ref check
之前我有份工冇正式簽約
出糧係分店診所直接出 冇同大舖啲阿姐聯絡
如果佢地打去都唔知有冇我呢個人既紀錄
咁點算

同埋有冇人知有冇其他因素去完body check 最後都唔請？

咩位先

On99 囉，好撚多假咩
又唔係實請⋯⋯

講得好

見眼科長期位居請人版頭幾位....

藥房 雖然未必請

OT 必勝

請問知唔知opa3a (葯房)係做啲咩？